接受現實, 警謊有指引打死輪姦係要隱瞞同秘密處理!

721 831, 重有各區警署內虐打死嘅, 上千人啦!

喺街打死, 人搭人死嘅, 呢啲已經係日常, 日日都有! 冇系統化咁隱瞞同處理屍體係冇可能的!

但有一樣嘢, 佢哋唔會留記錄, 亦盡量運死屍上大陸處理! 毀滅證據, 咁就永遠冇人查得到!

火唔燒到自己
當冇事

我覺得香港人真係會當冇野

數量真係會好大, 剩係人踩人嗰次, 擺明係集體屍體處理事件

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

邊到嘅人燒唔到都係當冇嘢，光州事件明殺都只係觸發大規模民主運動，再攪多8年，而家中共玩暗殺你冇證據更加難攪，泛民仲打緊飛機話我地肯含撚實在太好

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

建議所有區議員快點輪流巡被補人仕的狀況
並且定時開記招跟公聽會
越透明越能保障手足安全

習曱甴平

我老豆成日問我 如果咁多手足被消失
d 老豆老母做咩唔行出黎